# Nhà Hàng Lã Vọng

Nhà Hàng Lã Vọng từ lâu đã trở thành sự lựa chọn hàng đầu của thực khách thủ đô. Mỗi nhà hàng có diện tích lớn, thực đơn phong phú gồm các món ăn Âu - Á, Việt Nam....

Địa chỉ: QL21 Cầu Vai Réo - Phú Cát - Quốc Oai - Hà Nội.

SDT: 0836083456

https://nhahanglavong.com/

https://www.flickr.com/people/196024715@N06/

https://www.deviantart.com/nhahanglavong

https://coub.com/nhahanglavong

đánh giá ẩm thực ăn uống Hầm Lã Vọng
Không gian:
Tổng môi trường dưới lòng đất lên tới một.300m2, được chia lao động nhiều khu vực phổ biến thoáng mát
Sảnh tiệc (sức chứa 350 khách)
08 phòng vip ( 2 – 30 người) buồng rượu vang G7 (8-12 người).
nhà xe: Chỗ để xe trang bị, ô tô vô thuộc phần đông & điều đặc biệt hoàn toàn miễn phí, có sức chứa khoảng 70 ô-tô.

Kiến trúc: ẩm thực hầm Lã Vọng bao gồm phong cách xây dựng ngầm rất dị và duy nhất Hà Nội, được thiết kế theo phong cách của 1 Paris đẳng cấp, cổ kính. Hầm rượu vang G7 đồng thời quy tụ mọi tên thương hiệu rượu quý phái đứng đầu trái đất. Đâu đây xứng đáng là khu vực ăn chơi hoàng gia xa hoa hàng đầu TP Hà Nội.

độ ẩm thực: Hơn 300 đồ ăn Á – u có hầu hết món nổi bật như: Dẻ sườn trườn Tomahawk, đùi heo nướng Iberico, sườn cừu nướng, bò nướng Tây Ban Nha, thịt nướng giao diện Nga, soup hải sản, bò nướng Brazil, chả cá lã vọng,….

Phù hợp: Tiệc đám hỏi, đón tiếp khách quý, sinh nhật, tất niên, tổng kết, tiệc liên hoan hay chia tay, gặp bên, họp lớp,

nhà hàng Hầm Lã Vọng – Paris xa hoa, lịch lãm trong đáy ở Hà Nội
nhà hàng siêu thị hầm Lã Vọng như chính Hà Nội Paris cổ kính của nước Pháp thu bé dại lại. Nước Pháp vốn dĩ được coi là một nơi Đi Phượt lý tưởng cho đông người dân trên toàn bộ miền word & Việt Nam cũng không ngoại lệ, hiện thời bạn cũng có thể không phải đi đâu xa để đề xuất bầu không gian hào hoa của nước Pháp như tháp Eiffel, đều lâu đài cổ kính hay rất nhiều ly rượu vang thơm lừng.

mang kiến trúc ngầm, nằm hoàn toàn dưới lòng đất có thể tích bát ngát lên khoảng 1300m2, ẩm thực hầm Lã Vọng khiến thực khách cảm thấy vô thuộc thoải mái và an toàn, thoáng mát khi mới bước vào.

nhà hàng ăn uống nổi tiếng vị trí đầu tiên Hà Nội này được chia thành các khu vực có những 8 phòng vip kín đáo đẳng cấp mang sức chứa từ 10 đến 30 quần chúng. Không khí ở trong nhà hàng hầm được thiết kế đẹp mắt thuộc hệ điều hành sân khấu, âm lượng tuyệt vời, ánh nắng đương đại có thể thỏa mãn và đáp ứng đc nhu muốn của đoàn tiệc lên đến 350 nhân loại.

lung linh hơn nữa, phòng rượu vang G7 của ăn uống hầm nơi có được đang rao những tên thương hiệu rượu vang ngon nổi tiếng và lừng lẫy tuyệt nhất kể cả word. Khi đặt chân vào căn hộ phong cách này, thực khách Không những đc đào bới, chiêm ngưỡng ngoại giả được ăn uống hầu như mẫu rượu vang quý hiếm ví trí thứ nhất trái đất từ cũ kỹ .

sở hữu không khí phổ biến xa hoa Như vậy, ẩm thực ăn uống hầm bậc nhất Hà Nội Thủ Đô có thể thỏa mãn đc toàn bộ nhu muốn đặt tiệc của quý khách hàng từ tiệc đám cưới, tiếp khách, sinh nhật, tất niên, tổng kết, tiệc liên hoan hay chia tay, gặp bên, họp lớp, …với số lượng lên tới hàng trăm thế giới

không khí phòng vip cho số đông bữa tiệc tiếp khách quý, hạnh phúc gia đình sum vầy. Đó là nơi chúng ta cũng có thể an toàn và thoải mái trò chuyện và cùng mọi người trong nhà có một bữa ăn ấm cúng nhưng không bớt phần phong cách, đảm bảo sẽ địa điểm check in, ở ảo của đa số chúng ta trẻ.

bầu khâu khí ẩm thực được thiết kế tầm thường có sân khấu, hệ thống âm thanh sống động, ánh sáng đương đại chuộng với rất nhiều bữa ăn đơn vị, họp lớp, sinh nhật, tiệc cưới…

là nơi ưng ý đặt Quý khách hàng công ty tiệc cưới sở hữu sân khấu riêng biệt, không gian được tô điểm lãng mạn cùng với đầy đủ món tiêu hóa được bài trí có đặc thù phu thê đảm nhận vẫn rất bắt mắt .

những buổi họp lớp ắp đầy cảm xúc thuộc bầu không gian êm ấm, đảm bảo bạn sẽ được nhiều thời gian cùng nhau thuộc hát hò & ôn lại đầy đủ kỷ niệm cũ.

ai đang tìm kiếm 1 siêu thị nhà hàng gồm sức chứa khoảng 350 thành viên ở một công ty? Ăn uống hầm lã vọng đang triển lẵm đầy đặn cho Bạn bầu khâu khí không những nhiều Hơn nữa Rất có thể giải trí chứ đã không còn đề xuất mất thời gian đi đi lại lại đi tăng hai, tăng cha.

không gian buồng chứa rượu vang G7 kín đáo đẳng cấp và sang trọng

Sân khấu hoành tráng thường xuyên diễn ra lan rộng chương trình biểu diễn âm nhạc đẹp nhất, mới lạ & độc đáo và khác biệt

khu vực lý tưởng cho đều bữa tiệc tất niên
